真正想賺錢嘅入嚟

家下個市升一日跌四日，回調時期已經係一件肯定嘅事實
每次市場升得個一日，成個連登就十萬幾千個笑人止蝕嘅post
做好功課，唔好再盲目跟所謂意見
人地賺幾多真係關你鬼事，咪再見到人地大賺就跟住衝入場
要撇除呢種心理因素，我比一個最簡單嘅方法你
唔該你唔好再用連登post做買入指標